點解民主黨會出黎抽BNO水？

四方西 關你撚事咩

補link :

佢當年有份同英廷交涉

出少句聲當幫忙

佢出嚟就係令英國放棄俾香港人走，唔係中共咪得番個空城？

民主黨 賣香港

呢班友誠信破晒產 真係死埋一二面好過

大家咪又係投票俾佢地出賣自己

因為佢自己有BNO?

樓主收皮啦 唔知頭唔知路衝出嚟柒 平時可以屌四方西
知唔知劉慧卿 係BNO平權方面咁多年做咗都有做嘢 唔信自己去睇下Hong Kong Watch同黃世澤 連佢哋都有俾credit佢

要選票，要議席，要出糧，要開飯！移哂民邊個投票俾佢地？